勿忘初衷 10月20日九龍見

希望大家可以理性去對待今晚所發生既事
試諗下 你地認為將今次遊行推向暴力同破壞係民陣同岑子杰想見到既結果？
就當順民陣一次意思 聽岑子杰一次話
我地唔可以辜負今次民陣既身心付出
保持現狀 保持憤怒 保持渴望人權與自由民主既心
回歸初衷 將信息感染比全世界既人
希望當日大家可以帶住嚴肅同憤怒 用吶喊聲同永不退卻既腳步去表達
各位和理勇 1020九龍見！ 願榮光歸香港

1020 九龍見

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

為良知與公義而戰

1020尖沙咀

Push

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

五大訴求，缺一不可

推！！